香港嘅內地係黃大仙,唔係支那!

唔係錦田八鄉咩？

唔係荃灣沙田咩?
同埋嗰度叫竹園

元朗平原對正后海灣深圳河喎
計香港原居民就複雜啲

所有住黃大仙嘅都叫內地人
支那蝗就係支那蝗,佢地唔係人,係蝗呀屌你老母

如果邊境計既話‘內地’應該油尖旺

「內地」係講緊無掂海嘅地方
所以18區係得黃大仙無掂海可以叫內地

你咪繼續活係自己世界
到時約人去黃大仙
記得同佢講 去內地等

你睇樓主D post就知佢係一個活係自己世界仲要鍾意冇事搵事搞既人 根本內地一詞係支那統戰用詞 搞咁多野重新定義有乜意義 直接棄用咪得

內地作內陸係其中一種解法, 而家針對緊Chi-na

你自己都覆荃灣沙田啦

上面全部明佢個標題up乜？